(大台又播spiderman)首歌點唱

spiderman spiderman 跌落屎坑攞你命

之後仲有冇?

無
此post已完

乜唔係 射你賓洲攞你命咩？

原來有唔同既version